林兆波陪林鄭現身升旗禮心不在焉

港府防疫失誤導致第三波疫情爆發，雖然隨着疫情緩和，防疫措施陸續放寬，但仍維持4人限聚令及食肆4人同枱的限制。今日在會展舉行的國慶酒會，大會安排場內4人一枱，以符合規定，中聯辦主任駱惠寧、特首林鄭月娥、前特首兼全國政協副主席董建華及梁振英同坐一枱；祝酒儀式舉行時，台下嘉賓亦沒有走到四周乾杯。

至於今早在戶外金紫荊廣場舉行的升旗儀式，數十高官及政界人士等同場，觀賞儀式及賓客交談時均戴上口罩，儀仗隊在進行儀式時亦同樣戴上口罩，但亦有出席者曾除下口罩。

疫情下，董建華與終院首席法官馬道立打招呼時以拱手代替握手，但亦有駐港人員無懼疫情，仍以握手作禮。林鄭丈夫林兆波一如往年，陪同林鄭出席，今年如同去年般穿着搶眼白襪，但他貌似心不在焉，在眾人舉頭注目升旗時，林則望向前方。

林兆波一如往年，陪同妻子林鄭出席，但貌似心不在焉，在眾人舉頭注目升旗時，林則望向前方。

林手足

捱住上的波兒

全場得嗰兩個傻閪帶住個阿婆口罩

嘩鹿倒立都係度
好鬼心佢咪出席啦
黃皮白心假愛國兩面不是人

拿拿臨搞掂佢返去數9月人工

驚要拍手掌 , 所以心不在焉

最右面仲有個

英國人

手足
辛苦你啦

心繫英國

要陪條八婆戴胸圍口罩

波仔又玩命

第一先生做得好

佢可能係全港最勇最前線手足

每次都用行動證明

波仔好黃

佢好想落銅鑼灣行街

波波飲酒

連頭髮都似

最悲哀嘅男人

白襪手足

波仔真手足

一家兩制典範

波叔咁識計數 就係計錯咗自己鐘意左林奠

番唔到英國啦

著白襪？

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止 7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

落硬地獄呀 你成家

成班港共得佢兩公婆戴銅芯口罩

原來貪曾都有份去

但冇上台

佢真係好鍾意著白襪喎

根本係佢黎

習總比面派對根本無得唔去

個陣應該盲撚咗

林生真係好慘，好似戰俘咁畀共產黨束搏住，身邊個老婆就即刻攀附高牆，但自己就被困於體制內。
希望大家以後叫返個賤婦全名，唔好再牽涉到林生

Z

依個真心勁，佢一係個神飄左唔知去邊，一係個精神極受得高壓，可能俾老婆長期訓練有功。

人哋祖國係英國 升中國旗心情平淡好正常姐

波仔:我祖國係英國

貪曾都好撚慘，
比人玩到要坐監，坐完先推返指控
但冇分別了，個個都淨係記得佢係貪曾
依家又要焗坐出席呢D比面派對

比人撚完仲要笑住緊祝賀人

咁你仲叫人貪曾

林笑波堂堂正正既英國人黎架

仲要企最前排 好撚癲

波仔

成班支那人中站著一個高等華人

最簡單既嘢偏偏最少人做

被迫用阿婆底褲

可能當時係唱緊英國國歌

同我推爆哩個

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

識著一定著白襪

鄭乙蛾

美國佬幾時忍者飛彈逐個擊殺呢班賤種

兆波已經比上次放鬆咗。上次佢係雙手交疊掩護下陰，護陰已成為佢咁多年為咗防範柒婆，而養成嘅慣性動作。今次佢雙手已稍為分開，不過手仍然擱在大腿前，唔敢置在身旁，以便隨時回防。兆波真係好可憐。

佢到現在還是特首
無改變過

有畫面加歌

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

異曲同工

手足

比我咁樣比中共玩
實走去外國用前特首呢個身份爆中國大穫

堂堂一個數學博士
點解會睇得中依條賤婦人

成班獨裁狗

馬道友果然世界仔

試問有咩人有咁既勇氣

無視晒身邊既人 其中一個係習總

雖千萬人吾往矣

阿波連用口罩都無資格揀用啲咩

兆波兄掛住二嫂，所以冇心慶祝

好有謝師宴毒撚feel

佢個仔係香港做緊醫生

我真心佩服佢。波仔上唔上連登㗎？

比人告到老坐都仲去 咁撚七都有

但係點解要強調林兆波着白襪

仲生存

林手足想去銅鑼灣

佢都好慘，當年揀錯人

限聚令呢

咪就係

逼住戴底褲

屌你笑到停唔到

搵到空閑時間覆你地

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

屌淋病屌左幾十年 點解仲未屌死佢。無鬼用

pin

娥兒小寶貝

唔好笑手足啦

用國歌法拉佢啦

中共嘅技倆
轉個頭就架車失控撞車死，一係觀光跌落崖，再唔係屋企火燭燒死

隔離嗰個訓撚着埋

應該一早比人取消左

全場係得一個林兆波明顯表態
馬道立果然比我估中又笠水

人質！

靜啦屌

所以咪話根本冇人會理，
D人只會繼續叫

冇計啦 佢老婆又去淫亂party 同成班麻甩佬飲酒
「飲醉少少會有更加親密行為」(林鄭月娥，2020)

咪成日當林生係「好人」啦，佢個衰老婆作惡多端，如果佢係「好人」，即使唔大義滅親，都應該拒絕出席蝈㷫禮啦！